Captv真係香港人嘅製作團隊

你老味中晒啲香港人嘅留言心態

好撚中point

《槍火》當年系米冇budget做後期配樂

魚肉就梗係任人魚肉架啦

agger

系你老母
米你老母
屌你老母

佢地真係ok

好撚正

好撚好笑

人死為大 口德撚

正喎
豪哥幾好戲

屌又幾中

好中

豪哥啲演技好正

好似諷緊連登仔多d

好似睇緊LIHKG咁

羅莽三百六

一睇就知係笑緊連登仔

又去釣墨魚呀？

呢條堅高汁

Blocked

奀星賣廣告

連登仔好撚奶captv架，巴打小心比狗咬
你話後半part諷香港人我都覺得勉勉強強
前半part感覺真係完全撚緊連登狗

問題喺個制度呀

Captv好正

愈後愈好笑

點睇一班垃圾不停吹奏英皇期下既CapTV?

好好笑

好似喎 我覺得我都會

支持

咪撚捧

想問當年偷西伯利亞人係咪cap tv？

屌

笑撚死

坤狗 林耀聲 胡子彤
又真係垃撚圾既

咁閣下係想睇李澤階嘅STAKK呀, 有紅色資本(好似係)背景嘅100毛呀, 還是落返個井觀星呢?

恥笑緊連登仔

好笑😂

收錢還收錢
拍到香港人心聲既片又係另一回事

captv香港唯一高質搞笑好波

仆你個街，連登嚟嘅喂！

看透世事咪你呢d囉

係 但有刪片同道歉
而一向嘅片都係原創/二次創作

連登仔 in a nutshell

好撚應棍

連登仔

笑到仆街

大大棍

CapTV真係好撚好笑

有奀星先撐

最尾果幾下fing手幾搞笑

Cap tv
諗起依家個隔膜係邊個建立嘅 係你定係我啊？死啦

On9

笑死

好撚高質

偷橋偷到出神入化

笑死，係連登仔

游學團

笑撚死

CapTV真係好撚高質 出片又快

好中意cap tv 高汁

屌呢班人成日係到抄post 都有人吹奏

上面已經有堆俾人點中嘅連登仔喺度谷緊道氣

有啲低賤既連登小學雞已經著撚晒

學修bb
雖然你又樣衰又戲屎又賣屎忽
但我都好鐘意你架 鐘意你醜得嚟夠q戲屎得嚟越做越好賣屎忽得嚟個屎忽夠form

好耐冇見過游學修拍captv 下次拍多啲啦
腎仔同豪哥真係好夾

真係好撚高汁

大家笑完記得反省下

唔錯，完全講中晒我既留言心態

利申 游學修真係樣衰戲屎！

Captv搞笑得黎帶訊息 真心高汁

captv不嬲高汁

條片係高質 但係遊學修確係乞人憎 兩樣嘢冇衝突

好多留言都係連登仔會留既

佢只係一個例子 借佢黎諷刺連登仔咋 串緊無論邊個偽人做咩都有得屌

你叫連登仔點好?

痴撚線

所以我咪話條片冇問題囉 不過唔好諗住一句話人盲反就掩飾自己問題啦 呢樣野亦係佢正正最乞人憎嘅地方 連登仔俾返啲獨立思考唔該

人地幾時話你盲反 佢有咩咁黑人憎 講黎聽下

依條好撚好笑，成日翻睇
Captv 係好高質嘅on9

我係修仔打手

一撚定係班傻鳩比人講中哂啲心態
仲係到扮哂高尚 比人講中哂就話埋capTv垃圾

CAPTV呢間賤種都有人吹奏
ON9/弱智/定係打手
唔撚記得西伯利亞人單野

之前唔係因為偷西伯利亞人個首歌比人屌到變過街老鼠架咩

條片唔係想暗諷連登仔乜尻都反一餐咩？
至於乞人憎嗰度見仁見智姐 淨係佢嗰次Ben gor事件已經覺得佢好撚柒 不過意見嘅嘢我覺得每個人都有自由去發表 條片講嘅問題的確存在 但係唔代表反對佢嘅聲音系錯 依家啲人有乜鳩反對聲音都話係haters其實呢種心態係自欺欺人，最好例子就係欣宜

Sor自膠

系你老味

講中哂香港人既垃圾思維

咦原來我真係唔知邊個遊學修
我以為係之前同張繼聰拍過d唔知咩果個
定係同一個人?

系你老母 原來5p

記得 最後反而係挽歌比人屌 原來佢自己啲片都冇加credit呀嘛

笑撚咗 廢到淨係識得捉人錯字？盲反之所以比人話就係因為毫無論點，然後選擇性攻擊 你睇下你依家做緊乜

依家啲連登仔咁多小學雞 邊有人知高登既事

留名

睇完D留言見到連登仔真係好小器
可能真係以為講緊佢

香港人一向善忘

連登仔食屎啦
成條片咪就係串緊你地囉，依家又話覺得好笑講得好中俾正評
成班俾人串到棟起度

屌你老味宜家啲人打5p字仲咁撚串？

見過鬼仲唔怕黑咩

你老幾呀? 條片幾時有講過針對連登仔? 把自己看得那麼高

之前比人開post串
而家就拍片串返連登仔

留名先

5P仔講咩都冇說服力

好笑

鬼唔望啲魚，變哂出魚蛋，浮哂上水面呀
哈哈啱哈

點解一定係連登仔 fb都大把呢種留言

影片版連登
豪哥完全係讀緊連登既對話

條片有講過反對既聲音係錯

因為呢到有好多ON9仔以為連登既意見=香港主流意見

有講既...... 死左叫人收下把口

得罪講句 好多香港人其實都係咁 冇話特別邊個平台多啲

無論高登定連登仔都覺得自己影響力好大

口德果part真心正

啲人俾段片插到應哂棍駁唔到，就淨係識講西伯利亞人單野轉移話題，肉酸到呢

偷片發達果班一百毛唔屌
captv大家都有屌
高登投埋票正負皮原諒左佢

根本撚緊連登仔

Captv唔係有連登仔唔鍾意既creamy咩?

腎仔先正囉

講黎講去都係呢單野 人地del埋片又道歉
同講伍公子係乞衣一鳩樣 下下都對人不對事
扮晒高登老屎忽 收皮啦

游學修真系好令仔又好好戲
真系有機會拎影帝
勁中意佢

然後，其實連登乜撚人都有

人地已經立即自膠改返隻字
你盲定戇鳩呀
你條柒頭一定係片入面講果d柒頭黎
正一懵撚 人地同你討論 你就係咁捉住一隻字黎吠

口德撚 死者為大呀

抽到乾哂

咪又係

一次不忠百次不用，你就老屎忽，收皮啦

同埋高登憎伍乞衣唔單只係集資，仲有佢啲態度

垃圾伍乞衣都有連登仔吹捧

最撚煩鳩係在於高/連登仔
人地say sorry刪片 以後都加返credit
但係仲就追撚住人嘈
對住膠報 派膠俠嗰啲就冇曬聲氣
欺善怕惡

屌你老味高登仔咪又拎人首歌去改
有冇問過陳小春呀
人地條片係高質
成件事最撚抵屌果個挽歌之聲
人地作完就騎劫左首歌自己拎去唱
跟住仲要扮大佬去討伐captv
captv都say晒sorry啦
挽歌之聲食撚屎

好多人犯法冇畀人拉，所以我犯法嘅時候，你唔可以拉我

Say sorry=冇咗件事？

Cap tv都有打手

你記住以後所有轉載要加link
1次都唔可以少

咁你仲想點
成個page close左佢

打手先手：

Cap tv有盈利架

講到自己唔係咁

唔係無左件事 係屌親CAP TV都係得呢件事而唔理人地之後做過咩姐
咁憎CAP TV 既你有無發夢懷恨在心嬲到訓唔到

Cap tv會咩？

講以前啲衰嘢就話連登仔追住嚟咬，事實係有發生喎

佢可能以為自己係鄉討留言緊

自

屌，講中晒

你話我懷恨在心都啱嘅，打手都係啲記性差讀唔成書先做嘅賤業

無話無發生過，而係不斷jer住人n年前做過嘅一件錯事，好低招

理撚得佢以前乜乜柒柒，依家好睇咪得囉

駁唔到就亂鳩咁話人打手
岩架啦 你繼續睇bomba 大J 笑波子d高質youtuber

讚就係打手 踩就係hater？非黑即白既

以前強姦過人，道咗歉，

後來有人提翻件事，我就可以答佢：

無話無發生過，而係不斷jer住人n年前做過嘅一件錯事，好低招

我都覺擺明串9連登仔

搵唔到比佢地更高汁咪睇住先囉
食一舊同兩舊屎嘅分別

岩你老母，死5P打手

乜都打手
啱啱學識新詞潮語呀？
做人公道啲
你係jer住人咸豐年前嘅錯字咪認咗佢囉
我地會自己諗你合唔合理㗎啦
唔洗話人打手嘅
你話佢紅資、藍屍、香港01噉就話反啫
你自己都數唔到第二樣就唔好以為自己好有point啦

事實上係抄襲已經唔值得支持

仲使數第二樣？

連登仔好快連伍乞衣都要撐架啦，

成班5P打手仲可以大大聲屌翻

我係要支持呀 吹撚漲
個個都睇得咁開心
得你一個傻鳩懶清高獨醒撚俾成班圍住咁撚
好似係動物園你表演咁

嬲豬到咁

啱啦，咁樣先體現到你班5P仔質素有幾低

又呢句

因為你地低質到loop住句嘢都可以維持討論

睇佢reply好撚頂癮
keep住唔好停

明明條片就係恥笑緊連登仔
但而家條片又俾連登仔讚

link都唔撚識貼

笑死我
「下，佢賣屎忽架咩」

都成經典

依條友可以當狗咁撚
大家唔好停

我都覺

到而家睇葉問4仍然笑到仆街

永遠都理解唔到
某啲連登仔既性格點解同港女一樣
永遠記住人做錯既一件事，之後咩事都好
都係會攞返同一件事不停屌
唔理人有無改過定點

針著一次無落credit就否定人地全部
連登仔真好野

駁唔到就扮撚狗，自欺欺人

樓上:

仲有游學禮
Btw 游學修個名好好聽

好想睇佢現實世界唔夠人講
之後同人講撚狗
啲人俾咩反應佢

以前強姦過人，道咗歉，

後來有連登仔提翻件事，我就可以答佢：

永遠都理解唔到，某啲連登仔既性格點解同港女一樣。永遠記住人做錯既一件事，之後咩事都好，都係會攞返同一件事不停屌。

唔理人有無改過定點

個問題係人地已經改過自身 但你仲係要針對住人地以前嘅事嚟屌阿嘛

賭乜都得
遲啲又會有人反

你強姦人會落CREDIT(雖然後落)?
果陣我記得首歌未作晒, CAPTV已經拎黎整片, 後尾CR埋首歌
我覺得做法合理
點知比班挽歌之聲JER到道歉加刪片

大佬, 我寧願睇十次CAPTV西伯利亞人, 都唔想聽一次挽歌

BTW 你唔好講咩強唔強姦啦,
你D言論似係歧視更生人士既果班19同事咋

ching中point到
挽歌之聲條含家產真係狗都唔撚屌

咪就係，唔準再屌中共以前嘅勞改

豪哥好撚正

中共撚有改過自身呀？
你舉例都舉個好啲啦
仲喺度死雞撐飯蓋

唔鍾意挽歌之聲=抄佢係啱嘅。

以前強姦過人，道咗歉，

後來有連登仔提翻件事，我就可以答佢：

我強姦完條女，有戴翻套架！

OMG

點解飯民下下都提六四呀, 因為中共唔道歉咋。 你試下中共正視六四, 講對唔住, 睇下支聯會到時用咩理由向市民科水囉

原來captv已經大罪到同中共一樣
爸打仲唔快啲打撚死佢地？

中共一取消咗勞教制度，唔準再拎呢件事出嚟講

其實你係咪對你個所謂既"強姦論"好自豪？

點解要自豪？

因為你地打手駁唔到？

用強姦黎比
可唔可以搵返樣差唔多既野

冇呢個事實喎

活演左片入面嘅豪哥

個傻鳩真痴架wo
成個post得佢一個唔係captv打手

仲有維權律師個啲呢？
道左歉未？承認左六四未呀？

拎中共勞改黎比
1. 兩件事差天共地，無得比
2. 你可以評論件事對錯，但件事係唔關佢依家條片事

我屌你老母 唔好再公開自己食開屎 要食自己收收埋埋食啦

唔係一言堂
唔俾唔比你講
不過我勸會員 炭鹼化合物 都係諗下有乜其他例子會適合D

曲線宣傳游學修同佢套戲
好撚野

我諗你睇唔明我做緊乜

中point

呢個真係笑撚死我

認同

有冇巴打明？
明既話聽日可以去青山in個醫生黎做

打手永遠唔會明，畢竟記性差讀書又唔好，理解力唔高得去邊

點解支持一樣野就一定係打手
唔岩仍心水就話人打手 都唔撚make sense

欣賞炭鹼化合物做人咁有原則
總之任何人做錯過一件事就永遠唔值得原諒
無論之後如何補救都冇用
即使之後做到咩出色野都唔值得人認同

係呀, 講個論點出黎無人明, 係度孤芳自賞, 我就真係唔知你搏乜喇

野野打個笑哈哈出黎又以為自己看透世事, 呸
我真係唔識欣賞, 你留返你D強姦論慢慢J自己啦

我代佢答

以前強姦過人，道咗歉，

後來有人提翻件事，我就可以答佢：
唔通總之任何人做錯過一件事就永遠唔值得原諒
無論之後如何補救都冇用
即使之後做到咩出色野都唔值得人認同咩

駁唔到就屈我同蔣狗Same level

使撚你代答

駁唔到就屈人係5p打手

你係打手, 我諗你唔明我做緊咩

槍火個bgm真係好正

一條簡單嘅類比都駁唔到，好意思做打手？

以前強姦過人，道咗歉，

後來有人提翻件事，有人幫我口，我就可以答佢：
使撚你代答

蔣狗level有咩問題
意見不合就打手根本係真理

你有邊樣嘢我係駁唔到？

答案係冇，全部畀我駁哂

咁咪好勁

唔勁，只係反映打手駁唔到就產業轉型扮撚狗

佢一定係成世人未做錯過一件事

haters gonna hate

有新論據未呀打手們，朕開始悶了

真理一個就夠
係啲死雞撐飯蓋既人講黎講都係打手，強姦，

各位巴打連登有新玩具喇
唔好俾佢停呀

你肯撚定係毒撚

一個類比都駁唔到，學咩人做打手？

對得住份糧嗎？

駁唔到就人身攻擊？

事實係冇人認過係打手

理性討論下囉咁:

先睇返高質會員既言論
------------------------------------------------------------------------------------
以前強姦過人，道咗歉，

後來有人提翻件事，我就可以答佢：

無話無發生過，而係不斷jer住人n年前做過嘅一件錯事，好低招
------------------------------------------------------------------------------------
高質會員論點係:
CAPTV係高登拎素材行為=強姦

強姦犯法, 應該判罪
而CAPTV係高登拎素材整片, 嚴重程度等同強姦

駁論係:
1、駁到未?
2、你地係打手, 唔明我講乜
3、成班打手連我呢個咁基本既類似都駁唔到
4、

你條柒頭咪又係唔撚夠我講所以收左皮
仲喺度撐 算啦 夜喇訓啦

就當你唔係打手：

冇知識產權意識嘅人先會咁嚟駁

見到真人你係咪都會走去求合照

其實captv只係冇落credit
唔小心冇落的話 佢就係大意
有心唔落的話 佢都只係搶頭淡湯

同抄襲差好遠 更加無法與強姦同中共類比

而佢地咁都道歉 我諗係好多爸打係事隔兩年後
原諒佢地/當冇件事嘅原因

人類係可以選擇記仇定原諒定冇左件事嘅

真心覺得captv某d片係好睇
陪笑教室笑到有腹肌
無厘投呢類暗喻含蓄到位又好帶出到個荒謬
好欣賞許腎，豪哥，游學修
但玩game片，有女既片就麻麻

好後期先認識captv
佢地拎左高登咩source拍片?
段片仲有冇係度?

我引用高登會員 FF頻道 係POST 《挽歌之聲 道歉聲明》既回應:
--------------
今次CAPTV只係衰在出條片果陣無落返高登原OP credit姐, 最多咪屌埋佢地未取得同意前使用他人作品

不過高登仔一向屌人唔使本, 咪屌到無哂方寸lo

屌人地唔落credit唔夠皮

屌埋CAPTV補落credit淨係擺link唔夠, 要擺埋入條片

點知經常二創果個挽歌巴打製作MV都唔係次次落素材出處, 更加唔洗講係咪落係條片入面

呢D咪待人以嚴, 律己以寬lo

自己其身不正都仲要屌柒人

仲有好多論調都奇奇怪怪

屌埋人地飲左你啖頭湯

老老柒柒, 高登改歌詞都唔係首首有MV啦, 鬼知你啖頭湯係MV咩

屌人地道歉唔夠誠意, 但邊一字半句唔誠意又up唔出

屌人地拎「未完成」......

點為知未完成先, 善水巴打開post果陣都只係改左其中一段出黎, 對成首歌黎講可以話未完成

但善水巴打只係post左其中一段出黎, 會唔會係善水巴打只能/打算作果段出黎呢? 咁都可以話呢一段係完成品姐

老老柒柒, 你唔先此聲明, 人地點知你係咪想出埋MV, 出埋CD, 出埋舞台劇, 搞埋演唱會先算完成
--------------

以我印象, 我記得CAPTV只係用左善莫善於水 既歌詞
佢當時發貼既內容係咁

怎會靠那木炭 不藉幸運
綿褸 跟我沒可能合襯 才顯出我身份
西伯利亞人 冬天激發抵抗力 能承受零溫
再低溫 可以活的人是我 你哪會望我震

OK, 問題黎, 如果CAPTV憑#0所提及既歌詞已經整片
佢又點知道高登仔會唔會出歌 (又唔係首首出)

成大段嘢等同冇講，事實就係抄咗Post

笑到仆街 captv 真係好撚正

唔覆我嘅

香港人真善忘

我唔似啲打手可以時時刻刻對住個Mon睇哂全部reply

成個post覆最多果個係你

善忘同原諒係兩樣嘢黎

柒到

打手識開分身，我就得一個Account

OKAY, 順你既言論繼續：
咁假設依家CAPTV真係抄POST喇，
然後佢有道歉有DEL片。
但判官你覺得仲唔夠喎，咁樣顯示CAPTV身有屎；

咁作為判官，
你認為抄POST呢條罪要點判先合理？

補返先:非打手 理性討論

咩點判？咪幫我戴高帽

依加係班打手話唔準提喎

咁點判先合你呢個高質會員既心意?

captv每日一片都唔容易
要keep住有新橋
仲有好欣賞你地反應好快
港鐵意外單野係即日有片抽水，勁

我諗你地有mon post
要全部人都鐘意你地好難，總有haters
但睇正負皮比例
你地既心機係有人欣賞既 加油!

...

提下件事畀班打手屌翻轉頭，仲問我點判？

不如叫打手去請願立法唔準講件事

人地講得唔岩咩？理得佢邊個後台？

🤦‍♂️

嘥我時間

...

迫你reply我？

洗唔洗打把啊？

你同個豪哥一撚樣

5p仔 打手 無其他啦？

某連登仔: 要不是高登仔首歌，Captv早就完蛋了

利申：撐captv

笑緊之前連登個post

好心就檢討下自已係咪咁

成日批評人，依加俾人串兩句就起晒鋼，垃撚圾

我一路都覺得呢條好撚好笑
張耀揚係一絕
秋生都正 把聲似 仲對唒口型

captv d片雖然水準時高時低 但係佢唔用埋d兩性關係 十大乜乜乜bomba個d爛尻哂既橋去拍片 我覺得佢地好有heart 至少有d笑位係估唔到

強姦造成嘅傷害 同 抄野冇落credit嘅傷害
差咁撚遠
仲好意思拎黎做類比

記乜野仇
captv事後道左歉
跟住一直以來都無再咁做
依家又有新嘅高質片
又要杯葛又要屌垃圾
你地咪一樣唔支持二創
二創就係抄黎抄去再改架啦
都唔明嬲乜鳩

見到上面班on9仔乜都寸一餐 以為自己盲反係好撚型啊好站在高地上咁

我想講游學修係captv既合伙人 即係可以話係老闆之一 唔撚明點解可以有人話 游學修謝captv宣傳 屌你講野咁撚反智既

仲有又話captv抄 以我淨係睇本地youtuber 黎講 我唔覺得佢地啲片有抄邊個 你話抄 唔該真係拎條片出黎對比下唔好得個講字 講真 就咁以香港黎睇 我覺得佢地啲片好獨特 成日拍到老夫子耐人尋味果種感覺 真係好正

你地班人黎黎去去咪又係得西伯利亞件事講 但係人地入面咁大班人 有一個on9偷左片黎post 之後佢地成個團隊都有道歉 有睇果個post既人可以睇下captv你差唔多覆哂有關既留言 講話自己做錯左 話首歌係高登心血 我真係想講 佢地唔係求撚其開個道歉post就算 係真係feel到有誠意

但你班人 因為人地一次做錯 講撚到佢所有片都垃圾 captv係垃圾 咁我奉勸你一句 咪撚睇啦

仲有班人話captv條新片寸緊連登仔 屌你 你真係以為連登係等於全世界咩 識好撚多香港人都係咁啊 自己對號入座 柒頭

除左haters gonna hate都唔知點解釋

之前未睇過captv,
不過呢度post 果三條片幾撚好笑，
搞到我follow 左

agger
兩性關係同十大乜乜乜真係玩到爛咁制，見到都唔想睇

2bit人
個腦得兩bit
識鬼咩

講哂我心聲

連歪星修都用真名屌佢就反省下啦
其實嗰啲人只係想長期係個高高在上嘅姿態去鬧人洩憤，你可以燥狂，但都要留意下自己有冇point先得㗎
打字人人都識，你打到一段嘢出嚟、有字，唔代表有道理

我假架

而家懷疑你用墨魚整魚蛋粉

Captv諷刺香港人既片真係好中
之前拍片笑啲薯片港豬
而家就拍片一巴巴車落連登/舊登仔度

樓主個段我覺得ok好笑既
不過之前個d咩羅莽世界
笑點仲難搵過你老母個g點
但竟然大部份人都覺得好笑

垃圾都吹奏
咁又係嘅大j都有咁多小學雞睇
又難怪啲人會走去睇埋captv

堅好睇

呢條好高汁

人死為大

死左打rip真係笑死

可能要成個captv執左佢
之後所有製作人以死明志先可以

一多人睇既野連登仔就去反架啦

難怪啲人成日話連登低質

利申撐captv

樓上條柒頭做乜鳩
攞強姦做類比？
笑撚死

咁你有咩好介紹？

用人地電影人啲心血去製造其他片扭曲故事原意。 係好唔尊重電既侵權行為

西伯利亞人單野無人記得？

根本就同條片一樣
上網講到屌人乜乜柒柒咁
現實中, 比captv 相中叫你去做路人的話
咪又係照衝埋去

未開放an 狗註冊前既連登真係最高質

依個真係駁唔到
雖然幾鍾意睇captv 依d片

如果將件事發生係達哥個度就冇事，其他人就屌到仆街，人非聖賢 錯一次可以屌人成世，伍公子又係，你地屌極都係耳機單嘢，當年仲要開十幾廿個post屌一樣嘢。仲有挽歌都有唔少仆街嘢但冇人屌，連登仔對人唔對事

好撚似我

有人接力

唔撚洗二次創作啦咁 以後咪改歌詞

Captv?唔識！太垃圾啦
依個係統計學
香港拍片嘅食屎啦！

其實佢知唔知咩係「侵權」

小學雞撚識咩

配樂抄鎗火係幾好
但咁樣二次創作係咪全豁免
咁咪好so

連登係咁架啦 柒一次就一世架啦
連登先係最完美架嘛

繼續雙重標準啦你地

CAPTV 有冇用到人地 D 電影片段呀 ? 有冇拎哂 permit 呀 ?

拎左人地 D 電影片段去做二次創意大撚哂呀 ?

叻既就次次自己拍啦, 睇下有冇咁多 views (btw, 本身都唔係多 views)

羅莽kick

海關巴打？

記得又點？上年我有份係舊登屌佢地添
不過人地都誠心道左歉啦仲想點
之後都冇再犯過同一個錯 出嘅片又保持到水準
係咪真係揾唔到其他位入captv所以一直追住單過氣野完左嘅野嚟binc？

睇唔過眼連登班濕鳩 雙重標準啫

連登有好多柒頭無野嘈搵黎嘈
只要你錯一次 你永遠都係罪人
道歉都無用
我相信佢地一生人 一件事都無錯過
仲勁撚過耶穌

想問下有咩事扭曲左呢 有無影響本身套電影原意呢？
如果唔影響電影劇情 只係抽電影百分之一個片段而自己既創作佔大部分又有幾侵權？咁所有二次創作都有侵權成份啦
Captv 有冇用心創作有眼見

突然支持網絡23條

CapTV?好睇？
嗯....諗下先
CapTV...
呀！西伯利亞人抄post！
仲唔比我搵到
理得佢高唔高質咩，屌左先

Steve Jobs?
嗯...諗下先
Steve Jobs...
呀！用藍盒打free Call!
仲唔比我搵到
理得佢咩apple定係Pixar，屌左先

非牟利都算，大佬你賺錢㗎
唔係二創就大撚哂

用得多，基本一定要落credit
更甚要俾返部分收益原創者

咪係
只准巴打改歌，不許captv改電影

咁D人又唔支持網絡23條既

概念已換
上連登淨係睇邊啲人偷換概念都好玩
連登仔根本就唔識邏輯思考

網絡廿三條爭拗點係網民二創，唔係搵錢二創
偷換概念嘅係你地

食屎一早豁免左網民二創, 係你無知定鳩UP呀

條例草案-
不會收窄表達自由
不會影響現時60多項條文的版權豁免
不會針對互聯網常見一般的戲仿、諷刺或社交平台 “分享”行為。

條例草案通過後，會為使用他人版權作品加入新豁免-
(a) 為戲仿、諷刺、營造滑稽和模仿目的
(b) 評論時事
(c) 引用

captv 係咪搵錢呀
答唔答到我

係呀, 所以咪話你支持網絡23條law, 無錯wow.

你話係咪得囉

從來都無人話過搵錢嘅二創係可以豁免

咁而家未立未無犯法law, 你咪去爭取立法law再黎屌過.

個on9走去信政府講豁免就豁免已經冇嘢好講
根本性嘅愚笨

唔夠講就發晦氣

頭先唔係好撚惡嘅咩

有心偷換概念都還可以討論，不自知點傾呀

那些年

其實你地係咪唔識接受人道歉
一次不忠百次不用？
你地自己成世都無做錯過野？

咩講唔過, 又唔犯法又拍得好睇你吹得人漲咩.
自己廢UP錯左仲咁厚面皮係度

好睇還好睇
偷咗人地嘢黎搵錢仲聲大夾惡
有你呢啲fans 真係倒米

On99

你咁講，而家絕大部分二次創作都要收皮啦

原來件柒頭游學修有份
咁可以不理

二次創作唔係搵唔到食，係搵唔到食先叫二次創作

lm

係而家既法例下佢地唔係偷wow, 係合法下可以拎黎用.

( Show Blocked User - 炭鹼化合物 )
好撚柒煩 收聲啦屌你老母

屌一百毛偷都唔係屌佢偷野, 係佢地唔偷野就無貨交, 根本只係一班寄生蟲.
但你係有料二創得好睇根本無問題, 呢個先係個時反對網絡23條既主因.
你銀魂都成日拎其他漫畫入去玩得好D人咪又係好buy, 呢D根本唔係偷, 係二創.
勁低質屈人偷, 真係偷就去告人la on鳩.

明明係你自己講網絡廿三條先
到連網民提議嘅版權條例都講唔過
就話宜家未立法，吹得我脹咩

講a 就話b,講b 又話c
陣間你又要點轉移視線呀

搞笑戲、漫畫成日二創啲經典作品
都係攞黎賺錢 根本冇問題

Cut左仲打？

歷史學家就收皮啦

佢係第一個偷橋既人
明知故犯，想側側膊唔多覺，諗住俾人屌咪最多道歉
雖然唔係犯法，不過我都好想召喚犯咗法又點喎.jpg

Btw他朝有一日你 記住接受人道歉，唔好一次不忠百次不用

成日連登仔前連登仔後
唔該指名道姓啦, 我以為你屌自己呀

Cls 而家要我睇captv過世咩
佢偷橋係唔岩，我地唔會忘記，至於個道歉大家收唔收貨就見人見志，冇人迫你接受與否
但有班人而家就係想強加一套觀念於別人之上
"有做過錯事既人，以後無論做返幾多野，都係絕對唔值得別人欣賞。"

上面盲反當正自己係版權持有人咁
其實佢地啲片不嬲出得好快 緊貼時事
當初西伯利亞人咁多人有共鳴
佢地當全城熱話黎整片 都合理
不過佢地再創作嘅新嘢唔夠多
冇落credits 都抵屌嘅

你話佢偷橋黎賺錢
佢地好快已經del左 賺到啲乜？
仲狙擊緊人嘅連登仔
一係就老屎忽
接受唔到人地嘅改進/唔肯睇新事物
一係就係眼紅佢地愈做愈好
或者你地當初有份改歌詞
當正呢樣係你地畢生成就
屌captv可以順便打飛機

按照支持嘅人嘅邏輯689過幾年應該可以上神枱

佢地當youtuber同佢地有親
講到綠帽咁嚴重
仲要話道歉冇用
一係你地做咁多年人都唔好犯錯
一係做錯嘢之後唔好道歉啦
對方肯定屌到你上天花板

這個世界上的任何意見，只要推向極端，就一定會變得不合理。但這並不等於有效反駁。
我說女生應避免獨自夜行，就會有人問是否應該廿四小時留在家裏。
我說女生應避免衣著太暴露，就會有人問是否應該戴頭巾。
如果我說吃飯別吃太飽，也許有人會問是否應該餓死。
如果我說人應避免打風時觀浪，也許有人會問是否應該搬到沙漠居住。
要反駁別人，可否反駁得有理有節一點？

唔知點解依啲邏輯謬誤成日都聽到有人講
係咪啲官成日用教壞晒呀？

成頁啲名post晒出嚟好冇？
追post啦

用人地填詞人啲心血去製造其他歌扭曲歌曲背後故事原意。 係好唔尊重音樂既侵權行為

呢句一個point都冇，嬲豬發悔氣呀？
成日以為up幾個全民公敵個名出黎自己就會好有說服力，對方就會好冇腦咁

香港人既立場有如柳絮隨風擺
依一頭反網絡廿三條
依家又屌人二次創作
好撚野

拎埋曬啲帶綠帽呀強姦犯呀梁振英個啲黎比
成班小學雞 學下辯論先返黎屌啦 戇鳩仔

羅莽條片
係因為係on9先好笑，連登仔睇咁多高質文學野睇下on9野笑下又有咩所謂

唔洗太過認真喎

連登仔真係好撚戇鳩

你越反
佢越紅
我越開心

舊登之前笑啲港女唱 雞全部都係雞
依加captv條片 一把把車落連登仔到
但連登仔又係到吹捧喎

真係唔撚識類比定係有心
我真係睇唔透

真係幾真實 香港真係幾撚mean
未紅就屌到狗都不如 紅左就衝去朝聖 影相打哂卡咁叫春 真係幾應

班小學雞淨係識鳩up架啦
講A , 佢就會話: A無問題？咁B都無問題啦
講C, 佢就會話: C都得,唔怪得D都有人支持啦
再講多兩講唔夠講, 就話你打手 , 一係開始惱羞扮假膠

講得好

正負皮已經表示咗盲反on9只係小數人

前排先撐挽歌之聲屌柒Captv

葉問，詠春。羅莽，羅莽。

叮

1126 vs 51,
盲反撚有眼睇

人多=正確？

咁香港應該即刻變成一國一制先啱

駁唔到

香港支持民主有55%架

認真嘅
人地二創有本事搵錢
你原創都搵得唔夠多

無正確之分，有主流之意
最幣係有啲盲反撚論點駁弱冇野去駁，
但captv的確做左好多同連登仔意向相同既事，
因為呢啲事先有主流支持出現。
假設中共有日意見同連登一致，價值觀，我設同一國一制又點話。

駁唔到？駁到喎，嘻嘻

中國有13億人支持一國一制架

有咩證明？

證唔到架喇，佢地駁唔到細佬個point

captv之前係高連登俾人屌抄襲到傻 依家就咁多人支持 之前屌個班死哂定真係一事還一事咁客觀

btw佢講口德撚個到笑左

咁佢肯認錯有心道歉我係buy
而且往後質素亦都唔差
我就覺得我冇必要次次見到佢都jer住呢一件錯事黎講
不過只係我個人睇法，唔好屈我自認主流呀

人少=盲反

證唔證明到13億人支持一國一制好重要咩 ?
技窮先用e招?

之前有投票數據,人地蘇格蘭人大部分唔想脫歐,
但最尾又咪要跟住英國脫

你試下同蘇格蘭人講人多=正確

巴打都同意盲反佬今次人少，ho ball

無正確之分，有主流之意
最幣係有啲盲反撚論點駁弱冇野去駁，
但captv的確做左好多同連登仔意向相同既事，
因為呢啲事先有主流支持出現。
假設中共有日意見同連登一致，價值觀一樣，我認同一國一制又點話。

駁唔到？駁到喎，嘻嘻

拉番上去睇好難咩

自己講個point出黎然後話個point合唔合理根本唔重要，總之我講就岩

系你老母啊

Johnny Deep

連登仔角度
錯咗一次就要收皮

你認錯又好 落CR 都好
都係唔可以原諒
最好仆街死 以後消失

咁之前達哥翻版window 又點啊

連登仔唔好嚴以律人，寬以待己
講一套做一套 同左膠有咩分别？

我見到captv 有道歉 有改進 佢值得我原諒

果陣話首歌係明年今日係我講既
我都冇屌過captv 因為條片整得幾高汁
之後又del左
仲追住人地黎咬果d真係on99

你係咪遺忘咗一直有人覺得佢垃圾，一直都有人屌緊佢

選擇性失明

又唔係佢地作
到底佢地損失左啲咩先會記到依家

道德高地

captv真係清泉
好過其他channel拍埋晒一大堆罐頭共鳴片

同埋冇咩channel講政治/抽政治水
一味溝仔溝女嘻嘻哈哈食飯旅行

幾好笑，睇咗兩次仲笑得出

G持

根本就係

事實上一開始credit都冇，一定係偷
之前係有隔離登仔port鳩佢，之後前肯credit返，
咁同偷有乜分
不過一切已成歷史，而家人地上神台咁滯

岩呀，錯一次就成世都係錯係垃圾，即使有做番野認錯都係冇用架。
悶唔悶啲，黎黎去去都係呢單

仲西伯利亞人有冇悶啲呀
定係已經搵唔到野鬧captv
又要懶清高咁呀

冇，只係講個事實姐
雖然係咁,初出茅廬嘅時候，抄人野都係常見嘅事，起碼你有改進，啲質素越嚟越好，呢樣都值得稱讚嘅

agger
證明captv真係冇野好鬧

盲?個point撚係我提出

我只係經過見到你班小學雞係度網上議政,

講製作團隊可以講到民主話題

連登仔唔做政客真係浪費

Captv高質

佢哋fb今日講周浩鼎嗰條都唔錯

高質反應快

嘈乜撚呀 根本當初屌CAPTV屌左唔夠半日人地都笠水DEL片道歉
之後個重點已經變左挽歌班朋黨自己條片一樣用人地野唔落CREDIT比人圍屌啦

我仲好有記性呀 個陣高登屌左一日到已經唔係FOCUS係CAPTV度
係挽歌班撚樣話人道歉唔夠誠意又盛 最後都比人屌到潛左啦

游學修好靚仔

屌你老母咩仲西伯利亞人
當年你屌鳩Captv 唔落credit
人地即刻加返
加完又屌人乜撚野搶頭啖湯
Ok人地片都del撚埋
你仲要屌人道歉冇誠意
嗰時心諗屌你二創屌鳩人二創你個二創？

本身二創就係踩底野
你大條道理係到當正自己原創
都算，我比你啱，佢地二創你個二創係錯嘅
屌你老母100毛正面回應都冇你唔狙擊落去
挽歌唔落cred又唔屌（記得個post挽歌仲要有份推，好多人支持挽歌）
走去屌個用你兩句歌詞整段新片嘅captv
雙重標準到仆街
好啦最後班友敗走
到而家仲有人屌呢單舊野
好心啦人地片都del撚埋認撚埋錯過左咁耐仲jer住黎講
強姦犯都有個機會更生呀大佬

有啲人就係咁，唔鐘意一樣野嘅話，樣野點改都唔會得到佢地嘅歡心。

好喇，問佢地應該點樣改喇，又支吾以對。比唔到咩實際建議，垃圾。

希望你地一生人唔好做錯事，我驚你地會討厭自己一世。

一句講晒，你要jer住西伯利亞人呢單野嘅話，唔該jer埋挽歌朋黨。然後諗下除咗西伯利亞人仲有咩論點啦

幫你地諗埋標準回覆：西伯利亞人單野仲唔夠？香港人真善忘

乜呀，我幾時屌佢道歉冇誠意，當年告佢冇credit果個又唔係我，我只係敍述番件事，不過激動左少少掛

舊時重提係我唔啱，sorry呀

邊有人仲記得

大撚哂咩

唔係大唔大撚哂既問題，
係人地有誠意整片。更有誠意道歉即日就del片，
你地班hater繼續單單打打有咩意思
人地D片確實有質素過時下好多channel
Captv係唯一反映到宜家香港地香港人有既問題
我覺得好貼地就得啦，難道佢地既二創就唔係佢地自已諗？膠登二創就要讚揚？

算啦，佢一睇就知假膠黎

問你班友有咩建議補獲 又話一次不忠百次不用
不停loop呢句 你一定係聖人黎成生冇犯過錯
係咪要請你去旅行 條氣先順返

知錯喇

提黎提去都係呢單野仲以為captv滅撚左西伯利亞 on99

好高質
如果佢有100毛咁紅 再講呢d野 一定會有迴響

真心高質喎

支乜撚嘢吾以對呀，提件舊事畀你班打手屌翻轉頭當冇發生過？

不如去請願要求立法唔準講啦

咁你係抵屌 屌翻你有咩問題

首先我唔係打手
其次冇人當冇發生過

講黎講去都係得呢幾句，你返去用多幾日諗多幾個point再返黎，我地唔似你呢啲大忙人咁要選擇性reply，我地大把時間等你

最後幫你講埋:西伯利亞人單野仲唔夠？香港人真善忘

7咗一次俾人經常回帶好正常姐
吳唱k講咗一次賣飛佛
你地又成日提
仲有younipple、關家姐之類
多不勝數
但唯獨一提起西伯利亞
大部份連登仔都係話做乜舊事重提
真係唔知邊個先係雙重標準

利申：幾鐘意captv d抽水片

你上面提到既例子大家講黎只係得啖笑
但啲人講西伯利亞黎否定人地所有有付出
根本就唔同case

游學修鐘意你夠真

On9 仔乜柒都係打手

完全一鳩樣

人地笑緊你班連登仔呀
中中中
中你老母臭化閪咩